香港要起教育營，選址會喺邊

睇到有報導話傳新疆total入咗90萬人
如果係咁大規模
又唔可以近民居同鬧市
會唔會得番大嶼......

明日大嶼

難怪要係咁推

高鐵運去北方

加左監控燈柱
成個香港都係教育營

香港大學

直接用高鐵運去 大西北

有次派傳單
遇到一個帶住細路既媽媽黎叫我地加油

佢話自己屋企以前係國民黨
比中共分裂左
有d歸順中共
屋企人自己打自己
有d就走難落香港、台灣
歸順中共個d最後都被中共清算

仲叫我地search唔記得左咩關鍵字，
話有段錄音係d人講中共個plan，
話明日大嶼係用黎起集中營搞鳩香港人
個時覺得個source不太可信所以冇記到個字

屌 我記得個字la ：大舌頭 錄音
一search好多簡體字既中共傳聞
可信性存疑 不過聽下冇壞

黃竹坑咪有

教唔郁就沉左佢，幾咁方便

新疆教育營並唔係新疆
香港集中營點解要係香港

新疆

上水屠房